決定以後唔再接觸同足球所有有關嘅嘢

尋日阿根廷對法國場波對我打擊好大… 我決定以後唔再接觸同足球所有有關嘅嘢，以後唔再踢波、睇波、賭波。。。

咪即係一個月前一樣

不是忽然球迷

Ching唔好放棄美斯